幼貓打第2針加一枝硫磺水抹蘚，埋單680$

合唔合理

差唔多啦 診個症都去左三四舊水
打枝針百幾200
枝癬水幾十蚊

窮就唔好養啦好心

講呢句係咩心態？

想問打完針隻貓好活躍，正常嗎？
以為會好累

窮人生仔又話仆街
依家養寵物又話窮唔好養
窮人只配養植物嗎？

冇麻醉既話應該唔會特別攰
我養開狗，佢打完針嗰日都係正常生活

生命嚟㗎
餵唔飽隻貓 病又醫唔到嘅話咪即係要隻貓跟你一齊受苦

差唔多 打支針4舊水左右
建議你由依家開始為你隻貓儲定未來既醫生費
小病痛700蚊出到門口算合理
貓出名唔中意飲水，所以老年容易有腎病
到時就每個三個月驗一次血追蹤指數同每日/隔日打皮下水
預返每次支出三千蚊左右先出到獸醫診所門口

唔好偽命題啦，
即係同你平時買產品買服務一樣
你都會問下人合唔合理或者格下價
咁唔通你一格價我又鬧你買唔起就唔好買嘢啦咁樣？

人哋養貓打咗針喎，打完先上網問返個價錢合唔合理
你就老屈係餵唔飽同醫唔到
上網講嘢係點講都得
但最少都 logical 先呀

人哋享受緊新生命既喜悅
初養幼貓，你就無端端鬧人
試下選擇做個善良啲既人啦

打針已經係最平既服務
以後齋檢查都收你幾百

入去say 個 hi 都兩三舊啦

真
人地都係想討論下個價合唔合理

專業有價

起下樓主底先啦ching

窮人養掂自己先

買寵物保險啦（不過預防措施唔包嘅

窮人唔好生仔
窮人唔好養貓

養植物唔駛錢？

立下眼唔知以為 6800，樓主你咁都問得出其實你係咪諗點解睇少少野仲貴過自已睇醫生？

無錢說唔好搞9D貓狗啦
自己衰好啦...

屌，我隻貓傷風藥費2500都冇聲出

獸醫不嬲貴過人醫好多

你而家隻貓細個打支針都牙痛咁聲，
到佢老咗要睇醫生都唔知點算

幾舊水都比唔起養咩貓